其實宜加咁樣既格局，388都仲有得升，港股真係完全變成買大細既賭場

香港政局亂，涉及中美貿易戰

每日成交額低去到700億甚至更低水平
ipo玩唔起

撤回逃犯
夠膽用300億15分鐘做市升1000點
封埋第二日期貨期權交易

大張旗股收倫交所不得要領
李小陷加產侵吞388股東資源，股權分配
多年尼一直夾證監放寬監管空間

令到香港證券業界更烏煙瘴氣

都仲要製造假象可以食倫交所

然後食唔到
都仲可以令隻388由人心惶惶
跌到$220，再宣佈食唔到

大戶借題發揮，食唔到倫交所，唔洗388股東付出沉重代價
一下子升幾個%玩到$230+

各位仲玩緊港股賭場，要認真睇路
果d乜鳩技術分折，宏觀玩法

贏又好，輸又好
其實真係玩緊彩數

我既睇法係
假如一爆，一定爆撚到七彩

中共資金托住
等多2個星期佢地冇哂錢
就會揾港共透過緊急法限制資金流出

外資比我感覺會沽，但唔會沽得咁勁
會陰d陰d咁行

目前無辦法猜到中共有幾多錢
掛牌外資劵商既流入為數唔少

係咩客咩勢力，單睇報價資訊都無辦法知

緊急法呢下，有d難做
但又唔係無機會真係做得出…………

香港身處呢個世界洪流中心
真係好擔憂

唯一想講
保平安，有閒錢
賭跌，都唔好賭升

講得出呢句即係你唔識玩股票講得出呢句即係你唔識玩股票
大約二百二十蚊至215蚊係底
因為之前變得太多 反彈力極高
即時穿咗都會打上去 三分一

回頭是岸呀巴打

屌，造市造得太撚過份
完全唔撚正路
中共大撚曬
屌你老母臭閪李小加388

個市11月12月 如果仲係咁牛皮 就係見底
之後升到你唔信
不過兩三年後……
阿彌陀佛
啲新買劏房嗰啲
因為個焗破咗
到時有cash 就會贏
今次唔同沙士
因為好多人入咗局……

賺唔到錢/輸錢就話造市有乜意思

全世界都係咁 侵侵出tweet咪又係玩到美股上上落落

賭仔姓賴，咁易賺仲邊有窮人

咁個個leverage all in put/short 恆期咪冇窮人

仲玩既都on9

你呢啲咪窮撚思維， 正路係邊個錢多錢個話事

呢次洗牌又洗走啲窮撚，真係窮嘅愈窮富嘅愈富

港資隻隻跌到去差唔多3年前位
相反中資依家仲玩係咪嫌錢多?

其實係咪股票撚多數都係藍絲尼
睇你同樓上講埋d野都係咁垃圾

sor
我比較鐘意計greeks玩期權買上買落
唔識你d淨係買升鬥長命咁撚高深既股票
阿高手

成日問點解唔跌真係好撚想笑

岩